Vien 呀 Vien 你知唔知你拍好賤呀個shot係最撚正

你咪撚再p樣啦屌

你明明本身都好撚正

愈p只會愈柒

你廢鳩其化個淡妝做眼鏡娘都正過你ig個廿張相

廢鳩其

求鳩其啦屌

呢張先係最撚正

所以我無話佢有p對波

又要打丁

美美

p到塊面尖哂成個外星人咁
明明唔整色整水先係最正

ahhhhhh..................

完全正確

屌你老味死臭西 之前係咪幫咩豐胸丸賣廣告?
胸又細 帶個BRA整大佢就以為自己大波 收皮啦

唔戴都見過啦

根本Viienbb 唔P 毒毒地咁先正

好正呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

留名

推到vien bb睇到

vien bb

個個痴線佬仲有冇打文？🤣

搵人直接dm佢啦